覺得自己係一個廢人

覺得自己好無用 成個廢人咁
本人我無一個專長 讀書唔勁 可以話廢
簡單英文字眼 都未必識
中學嘅時候更發現自己有讀寫障礙
集中唔到 聽嘢要比正常人聽多幾次先聽明
寫嘢都1999咁

性格又唔好 只可以話自己對人開朗
除左成日係人面前笑之外 無咩優點
做事成日唔認真 唔識諗後果

因為屋企得我一個
所以我係一個溫室長大嘅人
屋企人因為學業 一直唔比我返pt
直到我dse完
依家差唔多20歲先返得過一份pt

我依嗰人無咩可用之處
見到同我同年紀都有D出色嘅時候
嗰種自我對比感覺 仲犀利

我好想努力比其他人 比自己睇
我係有能力照顧自己
係成熟嘅
但喺最後結果都係 要人擔心 要人幫手
永遠都好似小朋友咁

最近更發現自己有D抑鬱傾向
但喺唔想身邊愛我嘅人擔心
變得好少講出黎
唔想多交流
係人面前繼續滿帶笑容

其實我係咪因為抑鬱症先變成咁
諗嘢好負面 成日郁啲就喊

唉 到底我可以點做

防止自殺服務熱線
如你需要援助或協助有需要人士時，請致電以下求助熱線。同時，也請鼓勵你認為有需要協助的人士致電熱線取得協助。
香港

香港撒瑪利亞防止自殺會

香港撒瑪利亞防止自殺會

電話：2389 2222

撒瑪利亞會

電話：2896 0000

投注熱線

電話：1881

咁。。。你想點？

點解樓主咁慘

平時D人開PO話自己抑鬱想死自殺

就算係因為感情問題 或者自己衰on9 賭錢賭到冇錢還

都會成班人衝入黎講好聽說話

但係樓主一開PO即刻俾#2 串 \/

你收皮啦你你同我

你放心
到你屋企人發現你個人乜都做唔到, 自閉抑鬱 ETC 既時候
佢地就會調轉槍頭怪返你轉頭
老豆老母全部都係無恥

#2 係防止自殺資訊wor

我眼殘睇錯
你係#3

我媽媽知道我有抑鬱症
而佢都有 好嚴重嗰D
就係因為咁 依家佢一問我心情好唔好
我都會答「好啊」

佢地好愛我
我唔想佢地擔心
諷刺嘅係 自己內心就越黎越辛苦

你內心既憤怒
發洩唔到出黎
搵D激D歌聽下
激D既野做下
當你感受到自己有能力做決定 有能力做好一D事 控制到自己 有自由既感覺
你內心苦悶就會減少返D

same

你仲細先得20歲
要幻想你身邊所有人都係仆街
你老豆老母 以前老師 同學 朋友 全撚部都係仆街黎
呢個世界得你自己先救到自己
你想點就點 你鍾意點就點 冇人再管到你
你老豆老母 老師 都管唔到你
咁就乜病都好返晒

聽多d蕭生囉

Oh me too 我都好想知可以點算，覺得自己真係一個死廢青生活好冇意義，宜家已經過緊退休咁生活

20歲先返第一份pt 有咩問題

年紀仲細 大把時間慢慢諗啦

你係咪覺得由細到大都係身邊人扯線公仔 佢地既寵物 籠中鳥

我想問下點先知自己係咪抑鬱
因為我個情況同你有啲似
不過我其中一個唔開心既來源係屋企
所以我都唔會同屋企講
講完可能仲衰

最近仲開始訓唔到 冇胃口
做乜都冇心機 連努力識人既動物都冇
咁大個人好似冇咩值得拎出黎講咁

不過都係個句 雖然唔開心 千祈唔好做傻事呀

當一個人乜都做唔到

就會做人地想我成為嘅嘢

咁你最好真係及早求醫有遺傳

精神攻擊你老豆老母就岩嫁喇
如果唔係你會頂唔順傷害自己 :-)
諗住你老豆老母唔識教仔先搞成你咁 :-)
所有野都係老豆老母既錯
學下連登仔, 日日話自己老豆老母係仆街, 幾咁理直氣壯, 你覺得佢地仲會唔會精神攻擊自己